拒絕我，令我死心啦好無？長文慎入

我鍾意你。

8月15日，我地第一次傾電話，傾到3-4點我都唔願訓。

8月18日，我同你講有男仔留電話比我，你話「如果你想同佢傾咪搵佢囉」，我無，因為我已經有你同我傾。

8月19日，你夜麻麻過左黎搵我，地鐵都閂埋坐小巴走，走既時候，你同我講左句「返到去同我講喎」。

8月21日，你話黎搵我，點知去左同唔知邊個食放題，嗰晚我等左好耐好耐，等你返到屋企打電話比我。

8月23日，你話我起身無搵你，因為我咩都唔係，怕搵你只不過係一廂情願。嗰日打風，我無啦啦坐黎搵你，只係因為我掛住你，我好想見你。

初初識，我地會keep住chat，你會秒覆我，事無大小都會同我講，會山長水遠坐成粒鐘黎搵我，地鐵閂埋坐小巴返去都唔怕，坐2程成粒鐘既車送我返再返屋企。

你會「想見我」「I miss xxx 」，我地會一齊玩掟銀仔、籃球機，你會係車到比個膊頭我訓，開teamviewr比我玩你部電腦，係寵物小精靈捉隻寵改做我個名，

但全部野都唔同曬了。
你唔再秒回我，我地無再傾電話，我chur你你先同我出街。

或者你鍾意既另有其人，你寵物小精靈訓練員改嗰個名既人？

可能我只係一時既既新鮮感⋯

早幾日，鼓起勇氣同你表白，你無正面回應過我。你同我講你自己都煩緊宜樣野。我同你表白，其實一直打緊輸數，你鍾意我既話唔會咁對我，但我真係好辛苦好辛苦，放過我啦好無。

你有好多朋友，你唔需要我，我一d都唔重要，你只係flirt吓我，係我自作多情而已。

中秋節我好想好想同你過，我問你，你都係無拒絕我，但你都係無黎搵我。你可唔可以同我講，你到底想點，拒絕我，令我死心啦好無，點解要留我係到，點解要同我講「sorry for ignoring you 」，點解要比嗰一絲希望我？

唔好恰毒撚啦好無
你個偽善偽毒，你個仆街。
但係點解我都係想你覆我想你打比我想見你⋯

樓主真係好恐怖
咁唔岩就唔岩
時間不對
點解人地一定要理你先

棍撞棍？

我都係 只不過我唔明顯咁做出嚟

同樓主經歷幾乎一樣
已經過咗好耐 都仲未完全放底到

癡撚線

真絲